急 動物台知名傻閪喪心病狂入一入黎

屌你老母

又搞事?

我喜歡美波

好

寂寞也揮發著餘香

up乜==

死開啦,現充
呢到唔歡迎你

支持！

（笑）

G特

g持樓豬屌9傻閪病狂

收聲啦

ww

呢d傻閪一早要扑啦

點解== 我地唔係娛樂台手足?